男人聽李宗盛既歌真係好有感覺

不論係寫俾人定係自己唱既都係

山丘

17歲女生的溫柔

給自己的歌

因為單身的緣故

山丘
詞曲：李宗盛

想說卻還沒說的 還很多
攢着是因為想寫成歌
讓人輕輕地唱著 淡淡地記著
就算終於忘了 也值了

說不定我一生涓滴意念
僥倖匯成河 然後我倆各自一端
望著大河彎彎 終於敢放膽
嘻皮笑臉 面對 人生的難

也許我們從未成熟
還沒能曉得 就快要老了
盡管心裡活著的還是那個年輕人

因為不安而頻頻回首
無知地索求 羞恥于求救
不知疲倦地翻越 每一個山丘

越過山丘 雖然已白了頭
喋喋不休 時不我予的哀愁
還未如願見著不朽
就把自己先搞丟

越過山丘 才發現無人等候
喋喋不休 再也喚不回溫柔
為何記不得上一次是誰給的擁抱
在什麼時候

我沒有刻意隱藏 也無意讓你感傷
多少次我們無醉不歡
咒罵人生太短 唏噓相見恨晚
讓女人把妝哭花了 也不管

遺憾我們從未成熟
還沒能曉得 就已經老了
盡力卻仍不明白
身邊的年輕人

給自己隨邊找個理由
向情愛的挑逗 命運的左右
不自量力地還手 直至死方休

越過山丘 雖然已白了頭
喋喋不休 時不我予的哀愁
還未如願見著不朽
就把自己先搞丟

越過山丘 才發現無人等候
喋喋不休 再也喚不回了溫柔
為何記不得上一次是誰給的擁抱
在什麼時候

喋喋不休 時不我予的哀愁
向情愛的挑逗 命運的左右
不自量力地還手 直至死方休
為何記不得上一次是誰給的擁抱
在什麼時候

睇錯李宗瑞
我都係出返去先

給自己的歌
詞曲 李宗盛＠縱貫線 編曲 縱貫線SuperBand

想得卻不可得 你奈人生何
該捨的捨不得 只顧著跟往事瞎扯

等你發現時間是賊了 它早已偷光你的選擇
愛戀不過是一場高燒 思念是緊跟著的好不了的咳

是不能原諒卻無法阻擋 恨意在夜裡翻牆
是空空蕩蕩卻嗡嗡作響 誰在你心裡放冷槍

舊愛的誓言像極了一個巴掌
每當你記起一句就挨一個耳光
然後好幾年都聞不得 問不得女人香

往事並不如煙 是的 在愛裡念舊也不算美德
可惜戀愛不像寫歌 再認真也成不了風格

我問你見過思念放過誰呢
不管你是累犯或是從無前科
我認識的只有那合久的分了
沒見過分久的合

歲月 你別催 該來的我不推 該還的還該給的我給
歲月 你別催 走遠的我不追 我不過是想弄清原委

誰能告訴我 這是什麼呢
她的愛在心裡 埋葬了 抹平了 幾年了
仍有餘威

是不能原諒卻無法阻擋 愛意在夜裡翻牆
是空空蕩蕩卻嗡嗡作響 誰在你心裡放冷槍

舊愛的誓言像極了一個巴掌
每當你記起一句就挨一個耳光
然後好幾年都聞不得 問不得女人香
然後好幾年都聞不得 問不得女人香

想得卻不可得 你奈人生何
想得卻不可得 情愛裡無智者

夢醒時分

山丘正！

陰天

識貨

#metoo

莫文蔚係好聽
但大哥版本真係最入心
有種輕輕一笑帶過曾經為某人心痛過個種感覺

這歌裡的細微末節就算都體驗
若想真明白 真要好幾年

佢唱出男人既感覺

理性與感性

同成龍唱果首真心英雄

歌入面既你 在哪裡

有經歷既男人一聽，唉唷，唉…心底話都唱出來啦

寂寞的戀人啊

佢番唱莫文蔚D 歌都好正

鬼迷心竅

佢唱傷心地鐵好聽過光良n倍

李宗瑞

寫比李宗緯呢首真係

人生真係有得必有失

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛、Mac Chew
編曲：Mac Chew

因為單身的緣故 日子過得比較素
剛開始有點難度現在比較知道怎麼對付
偶爾我難受的時候就走近南面的窗戶
看看世界給我是清朗還是霧

喜歡獨處並不等於蓄意陷溺在孤獨
我相信當無其他救贖 人能格外的清楚
如此這般的活著並不意味我再也不貪圖
我只是 比你忍得住 我忍得住

往事不要再提 人生已多風雨
縱然記憶抹不去 愛與恨都還在心裡

有feel有鬼用，sandy都走咗路

愛的代價同為你我受冷風
我真係好想去一次佢既演唱會

所以佢先唱出男人既感覺

我最愛靜茹

梁靜茹

陰天 在不開燈的房間 當所有思緒都一點一點沉澱
愛情究竟是精神鴉片 還是世紀末的無聊消遣
香煙 氳成一灘光圈 和他的照片就擺在手邊
傻傻兩個人 笑的多甜

開始總是分分鐘都妙不可言 誰都以為熱情它永不會減
除了激情褪去後的那一點點倦
也許像誰說過的貪得無厭 活該應了誰說過的不知檢點
總之那幾年 感性贏了理性那一面

陰天 在不開燈的房間 當所有思緒都一點一點沉澱
愛恨情慾裡的疑點 盲點 呼之欲出 那麼明顯
女孩 通通讓到一邊 這歌裡的細微末節就算都體驗
若想真明白 真要好幾年

回想那一天 喧鬧的喜宴
耳邊響起的究竟是序曲或完結篇

感情不就是你情我願 最好愛恨扯平兩不相欠
感情說穿了 一人掙脫的 一人去撿
男人大可不必百口莫辯 女人實在無須楚楚可憐
總之那幾年 你們兩個沒有緣

傻傻兩個人 笑的多甜

真心英雄

因為寂寞

凡人歌

因為寂寞

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛
編曲：蘇德華

會愛上我因為你寂寞
雖然你從來不說 你不說我也會懂
其實會愛上你也是因為我寂寞
因為受不住冷落 空虛的時候好有個寄託
雖然總是被人們圍繞著 在曲終人散以後
會想念你的細心溫柔 原諒我不能承諾什麼
我會愛你只是因為 因為寂寞
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
抱歉我不能承諾什麼 是否要一起生活
還是要一個我們的窩
雖然我從來不說 我不說你也會懂
而且 感情的事你我都脆弱
談到未來的生活 我們對自己都沒有把握
請不要對我承諾什麼 是否要一起生活
還是要一個我們的窩
你不必為我承諾什麼
我會愛你 你會愛我 只是因為寂寞

領悟

梁靜茹 - 夢醒時分

作詞：李宗盛 作曲：李宗盛 編曲：李正帆

你說你愛了不該愛的人 你的心中滿是傷痕
你說你犯了不該犯的錯 心中滿是悔恨

你說你嚐盡了生活的苦 找不到可以相信的人
你說你感到萬分沮喪 甚至開始懷疑人生

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

張信哲(Jeff Chang) 別怕我傷心

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛

好久沒有妳的信 好久沒有人陪我談心
懷念妳柔情似水的眼睛 是我天空最美麗的星星
異鄉的午夜特別冷清 一個男人和一顆熱切的心
不知在遠方的妳 是否 能感應

我從來不敢給妳任何諾言 是因為我知道我們太年輕
妳追求的是一種浪漫 感覺 還是那不必負責任的熱情
心中的話到現在才對妳表明 不知道妳是否會因此而清醒
讓身在遠方的我 不必 為妳擔心

一顆愛 妳的心 時時刻刻為妳轉不停
我的愛 也曾經 深深溫暖妳的心靈
妳和他 之間 是否已經有了真感情
別隱瞞 對我說 別怕我傷心

好久沒有妳的信 好久沒有人陪我談心
懷念妳柔情似水的眼睛 是我天空最美麗的星星
異鄉的午夜特別冷清 一個男人和一顆熱切的心
不知在遠方的妳 是否 能感應

我從來不敢給妳任何諾言 是因為我知道我們太年輕
妳追求的是一種浪漫 感覺 還是那不必負責任的熱情
心中的話到現在才對妳表明 不知道妳是否會因此而清醒
讓身在遠方的我 不必 為妳擔心

一顆愛 妳的心 時時刻刻為妳轉不停
我的愛 也曾經 深深溫暖妳的心靈
妳和他 之間 是否已經有了真感情
別隱瞞 對我說 別怕我傷心

一顆愛 妳的心 時時刻刻為妳轉不停
我的愛 也曾經 深深溫暖妳的心靈
妳和他 之間 是否已經有了真感情
別隱瞞 對我說 別怕我傷心

我未數123你就吹 你邊度㗎???

以前有位巴打個名叫
夜晚要聽李宗盛

佢呢幾年既演唱會我都有去
真係好有feel

呢首比佢唱到入心

李宗盛

寂寞難耐

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛
編曲：陳志遠

總是平白無故的難過起來
然而大夥都在笑話正是精彩
怎麼好意思一個人走開

不是沒有想過隨便談個戀愛
一天又過一天三十歲就快來
往後的日子怎麼對自己交待

寂寞難耐寂寞難耐
愛情是最辛苦的等待
愛情是最遙遠的未來
時光不再啊時光不再
只有自己為自己喝采
只有自己為自己悲哀

雖然曾經有過很多感情的債
對於未來的愛還是非常期待
這一次我的心情 不高不低不好不壞

佢感覺好豐富，咁既年紀，仲會咁感觸

晚上一推

做男人可以做到佢咁都無遺憾

可以寫首愛上一個不回家的人比自己個老婆

首歌仲要紅到咁

究竟佢老婆唱嗰陣係咩心情

如果佢無迷姦而家會有幾紅

愈聽愈覺得自己係大叔

YouTube 做乜鬼search 唔返理性與感性作品展d片

自摸奶奶

我以為我會哭 但是我沒有

傷心地鐵
另外好鍾意鏗鏘玫瑰 正過sandy唱好多

又到晚上聽歌啦

明明係官方

聽得明李宗盛既
都已經係有經歷既大叔架啦

想得卻不可得 你奈人生何

亡命之徒都好正

都係差大叔小小 大叔好似將自己既歷練唱出黎咁

漂洋過海來看你

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛

為你 我用了半年的積蓄 飄洋過海的來看你
為了這次相聚 我連見面時的呼吸 都曾反覆練習
言語 從來沒能將我的情意 表達千萬分之一
為了這個遺憾 我在夜裡想了又想 不肯睡去

記憶 它總是慢慢的累積 在我心中無法抹去
為了你的承諾 我在最絕望的時候 都忍住不哭泣

陌生的城市啊 熟悉的角落裡
也曾彼此安慰 也曾相擁嘆息
不管將會面對什麼樣的結局

在漫天風沙裡 望著你遠去
我竟悲傷得不能自己
多盼能送君千里 直到山窮水盡
一生和你相依

凡人歌

作詞：李宗盛
作曲：李宗盛
編曲：鮑比達

你我皆凡人 生在人世間 終日奔波苦 一刻不得閒
(你)既然不是仙 難免有雜念 道義放兩旁 (把)利字擺中間
多少男子漢 一怒為紅顏 多少同林鳥 已成(了)分飛燕
人生何其短 何必苦苦戀 愛人不見了 向誰去喊冤
問你何時曾看見 這世界為了人們改變
有了夢寐以求的容顏 是否就算是擁有春天

佢啲詞好簡單但好真摯

唔知點解佢唱會特別覺得痛
Btw李宗盛既作品俾女人聽都會覺得好有感覺

我終於失去你

啊...我終於失去了妳 在擁擠的人群中
我終於失去了妳 當我的人生第一次感到光榮
啊...我終於失去了妳 在擁擠的人群中
我終於失去了妳 當我的人生第一次感到光榮
當四周掌聲如潮水一般的洶湧 我見到妳眼中有傷心的淚光閃動

人生唯二睇過既演唱會 響18歳
另一個係陳奕迅

總是平白無故的難過起來

Stop!!

是前世的姻緣也好 是命運的捉弄也好

為你我用了半年的積蓄

Agger

你說你愛了不該愛的人

飄洋過海來看你(娃娃)
作詞：李宗盛
作曲：李宗盛
編曲：TRIFORCE

為你我用了半年的積蓄 飄洋過海的來看你
為了這次相聚 我連見面時的呼吸都曾反復練習
言語從來沒能將我的情意表達千萬分之一
為了這個遺憾 我在夜裡想了又想不肯睡去
記憶它總是慢慢的累積 在我心中無法抹去
為了你的承諾 我在最絕望的時候都忍著不哭泣
陌生的城市啊 熟悉的角落裡
也曾彼此安慰 也曾相擁歎息 不管將會面對什麼樣的結局
在漫天風沙裡望著你遠去 我竟悲傷的不能自已
多盼能送君千里直到山窮水盡 一生和你相依

出現了

李宗盛大哥

之前改左名 呢家用返

當愛已成往事

最吸引我既都係李宗盛既故事

工程撚 轉做 音樂人
Me too

留名

傷心列車

李宗盛寫比林憶蓮既歌真係

幾次真的想讓自己醉
讓自己遠離那許多恩怨是非
讓隱藏已久的渴望隨風飛
忘了我是誰

突然係咁loop佢呢首
鐘意佢唱多過莫文蔚唱

呢首正

年少不聽李宗盛，聽懂已是不惑年

年少都聽緊 幾時先聽到老
雖然好多都未經歷過 但聽佢啲歌都feel到好痛同個種無力感

李宗盛既歌係唔同時間聽係有唔同既感受
人越大會覺得佢d歌越有味道

同意

就好似 愛的代價， 細個聽 只係覺得好聽
大個左 再聽返 好唔同feel

歌詞要大個先明